屌奶星，恆大都要報Jupas?

好似有幾科政府資助

十幾分報hd 定恆大好？

含大有hall住有得屌女

做人做_自己揀

你真心定假膠 三十幾都恆大啦
你見恆大二十幾分嘅都冇個就知競爭幾激烈啦

冇咁高分

已報, 多謝提醒!

痕大讀完等於冇讀